大家要正視廢老村派黨報

今朝行過啓業村 (公認廢老村）
全撚部拎住
人民日報，文滙，大公係
有人係度派

標題淨係寫”暴徒塗污國徽”
黑警開槍，元朗黑社會打人完全無交代

d老人家唔會上網睇事實
以為報紙就係事實全部

香港就咁比班廢老投哂建制控制哂
要求65歲或以上無投票權

大家加油
現在只係開始

一向都無睇
免費都唔睇

早啲執紙皮嘅講，嗰度好多紙執，拎晒去回收咪冇得睇囉